係7仔比收銀偷左錢

其實都係我唔好
我本身想用eps喺7仔拎800蚊
咁我就買咗兩支嘢飲
但係7仔唔可以一次過拎多過500蚊
我就分兩次拎
我同個收銀講可以畀一張500同三張100蚊我
第一次eps佢就畀咗三張一百蚊我
收咗300蚊之後我就急急腳執拾番曬啲嘢飲入書包
跟住去咗7仔隔離食飯先發現少咗500蚊
同埋其實我冇印象拎過500蚊紙
去番間七仔問個收銀已經轉咗第二個人
我同第二個收銀講咗我嘅情況
但佢話上一更冇提過有呢件事
雖然唔係等住五百蚊開飯
但都有啲心有不甘
同埋對我哋啲窮人嚟講五百蚊已經算好多
本身想拎八百蚊就係想請屋企人食下飯
我上網見啲人話可以check翻7仔個cam
但我又怕自己攪錯
所以唔知點好
所以想問下咁多位巴絲嘅意見

利申:eps拎錢嘅兩張單仲喺度，都係寫$300同$500

sorry for 1999

正評:去再問下囉 睇下係咪真係有人偷錢
負評:比五百蚊買個教訓啦傻仔

你點定義偷呢個字？

你上得嚟打咁長篇開post件事過咗幾耐

我都想問

篇野太長，姐係你自己拎完300急急腳走左，就話人地偷你？

sorry標題黨左#fs
其實自己都怕搞錯
不過如果我真係無拎，佢又無比翻我
咁我就覺得咁樣算係偷掛

無同下更講 拾遺不報想私吞
五舊算好大件事了
做收銀最多咪差幾蚊

我翻去問左第二個收銀，佢話上一更無講呢件事
佢話如果有客唔記得拎錢，正常當更既一定會下一更講

Check左銀行係咪真係扣左800蚊未？

其實我唔係想話佢偷
我只係想睇下我有冇拎到錢咋
就算佢偷左我都唔會怪佢，比翻我就得
因為始終係我無拎到左引誘佢

check左已過數

咁驚咪報警囉 打咁長篇野上黎想俾咩反應你

其實都係想睇下有冇巴絲遇過類似既情況姐
可以比少少建議我姐 對唔住囉

on9

唔好話你，我都覺

垃圾

報警囉 有閉路電視一定睇到佢有冇偷 還返個清白比人都好

正常交更要數錢
出張飛仔 會有寫部機收左幾多錢 條數啱唔啱
如果佢無袋 正常應該會short 500
如果佢交更條數係balance 咁證明佢已經袋左500
樓主可以去報警睇cam

利申 做過七仔

同埋其實我都唔係想報警處理
因為如果真係佢吞左， 而又報警發現佢會好大鑊
加上始終係我留低左去引誘人地
所以唔想做啲損人不利己嘅嘢

On9仔

有方法可以bal翻條數
真心一問，係咪報警先可以睇cam架？

同個大粒既講，比返兩張單佢睇，佢唔查清楚咪報警

咁你咪當自己on9囉 仲講乜春？

第二更收銀有無打過比上更問
如果有打 而佢無講有咁嘅事發生
已經可以報警
引誘一定要拎？你去櫃員機禁錢 上一手唔記得拎
你會唔會走去拎

屌你老母咩自己on9屈人偷

直接打上7仔顧客服務部 一定拎得返

你拎張單去問左先啦
講清楚件事俾人聽 叫埋個經理

又要驚又想拎返啲錢

可以問左店長先 睇佢幫唔幫你睇
如果唔幫 就直接報警

點解你唔check清楚條數就話人偷你嘢
收銀找多咗錢你唔冇俾返人又算唔算偷

其實我都知自己衰on9架啦
求大家屌細力少少

咁撚大愛 咪當捐左出去囉

見到咁撚多 icon 就無名火起

我嘅意思只係想盡可能用報警以外嘅處理方式去處理呢件事啫 對唔住囉

同店長講聲留低聯絡方法啦
最後清機真係多左500蚊應該會聯絡你

不過多數都無架啦

收銀交更要圍數, 圍數唔岩(無論多或少)都要匯報比當值店長, 直接同店長傾喇
利申: 鳩UP

大佬你唔好咁痴線啦 巴打叫你報警又唔撚做 你唔係想攞番啲錢咁開post把撚啊？又話驚check到佢攞走啲錢害到佢 一睇就知你就係啲死窮撚學生 五百蚊對你嚟講一定係好重要仲要喺度扮Q曬嘢 真係話你戇鳩驚你嬲

唔好聽你講

其實唔係驚 只係做人嘅宗旨就係做咩都唔想去到太盡

搵佢地經理，可以check返

咁你可以上一頁啦

報警有咩問題 搵第三者解決件事 好過你而家口同鼻拗？條友冇拎過錢既 怕咩報警 如果佢係有拎 咁咪罪有應得 你仲諗乜撚野呢請問

你乜春都驚咁開post做咩？

屌收皮啦 唔想報警就咪撚煩啦
定你覺得你開個post就會知自己有無拎到500跟住跌左
定會知係個收銀自己私吞呀

有冇人有相熟醫生可以安排樓主驗智商

少少事都做唔好 仲話人偷你錢
佢親手送返張500 蚊上你屋企好唔好？

非學生 不過窮就真
利申:乜q都冇扮過

成件事根本就係樓主又想攞番啲錢又要驚報警 佢開post係以為連登仔有天眼通可以幫佢睇到閉路電視

每更會清機check數，如果個更無啦啦多左500，咪即係冇比到你囉

好撚簡單 唔想搞事既咪叫經理check數
咁得閒上黎開post我分分鍾錢都拎返啦

好撚on9
唔係話你留低左錢比人拎左on9,係覺得你咁都唔報警，仲要以為自己好好人果下on9

其實你邊忽見到我驚呢
我勸你唔好用先入為主既觀念去睇一個人會好啲

樓豬係on9不過都要搵返個$500出黎

比人偷錢仲幫人諗埋
幾時比錢我洗

就算我係驚，但係咪驚就唔可以開post ？ 咁對唔住囉

報警啦，一來報警先有機會比差佬睇cctv睇清楚咩事，二來如果真係唔係個收銀偷咪可以還佢清白囉，如果係佢偷就抵佢死洗定蘿友等坐花廳啦，唔使咁仁慈喎！

變有錢果時囉

打算一陣就落去搞清楚件事

問完人又驚呢樣驚果樣 我唔明你開黎做乜

其實真係想討論下有冇解決方法 想問下有冇人遇過類似嘅情況
建議你唔好用先入為主嘅觀念去判斷一個人會比較好

驚乜春 屌

其實樓主開post嘅目的係咩?

明明報警睇cctv 成件事已經解決

咁都要問

樓上講左啦 搵人打比上一更。

講同問清楚。無人認就老報。

咪比左解決方法你
點解仲要係到on99

如果人地立心不良吞左, 係佢自己既行為害左自己而唔係你,
錢係你既, 追討番有咩問題?
你覺得你一人之力唔夠間7仔鬥既咪報警囉
無論最後點都唔會影響到你自己,
呢D事唔用警力逼佢係你面前清多次機圍多次數, 阿豬阿狗話自己找多錢找少錢, 就麻煩到個收銀, 個收銀一定唔會幫你

你想點客觀法？

樓豬最戇鳩係上嚟開post都唔報警

問完人又驚呢樣驚果樣 我唔明你開黎做乜[/quote]

唔係話驚 係我想睇下可以點樣再處理得好啲姐 姐係我唔同意你嘅意見就係驚同埋唔可以開post?？

我估唔多唔少巴打某程度上都係因為你個先入為主標題屌你

點解唔帶個腦出街？

已經講咗可以再睇下如果唔想討論可以上一頁

報警咪最好解決方法
快d報警啦屌

唔係話驚 係我想睇下可以點樣再處理得好啲姐 姐係我唔同意你嘅意見就係驚同埋唔可以開post?？[/quote]
屌, 見撚到你呢D咁既回覆就抆, 食屎喇, 500蚊抵鳩你冇撚左

同佢講check收銀機
唔肯認就報警

樓主係咪肯定真係攞咗兩次錢 會唔會做完＄300嗰次交易之後根本冇做到＄500嗰次交易

去返間舖搵經理喇

咁樣開post問下，就係覺得連登仔有天眼通可以幫佢睇到閉路電視？ 原諒我理解唔到呢個係咩logic

個收銀今晚拎你個5舊去屌女

開咗post之後好快後悔打咗呢個標題

佢自己都唔知想點 佢咁撚清醒就唔會上黎開post

即刻報警搞掂啦

我肯定有做 因為連單都有 又兩支嘢飲 嘢飲都比埋我

順帶一提過收銀係老女人

根本就得兩條路可以行,
1. 親自同7仔理論到底, 搞唔掂就報警處理
2. 由佢冇左500蚊
仲有其他選擇咩? 兩條路都唔肯行上連登開POST 有卵用咩

有幾難理解？ 報警 等警察處理
你想開post黎做咩？

去返間野搞清楚先
冇人認就報警

Btw朋友試過 去返間7仔 職員話埋數都發覺多咗俾返佢

銀行都有扣錢

樓主正戇鳩

Ok,sor

你可以唔記得拎錢
人地唔可以唔記得提下更？

巴打比哂建議你 你又話唔想搞大件事

如果佢有偷
報警拉佢有咩問題
佢冇偷就算報警都唔會有事

請問邊到處理得唔夠好？

你話拎完第一次就走左 你都無碌第二次 點比500你

1.打算咁做

咁怕事就咪鬼問啦

我明呀 所以上面好多嘢我先會咁講

唔好打算, 立即起行喇, 仲覆POST欠屌咩

結果我採取嘅意見就係打算落去搵經理講

樓主on9還樓主on9，咁樣一定係偷
收銀發現有客拎漏錢可以放櫃桶底同經理講，無同下更講9成9落左袋，唔叫偷叫咩，唔通櫃員機上手無拎錢又落袋啦喎
Brw樓主想唔搞大件事可以同店長講
店長如果係7仔果邊啲經理通常唔會包疪啲pt仔
如果係買特許經營果啲人就難講啲
可能都要報警
無其他解決方法

打算完就去問啦

Between 我好想知結果

on9仔

有碌到第二次，連單都有
不過收銀唔會將單同錢一次過比你，通常都分開

睇到蠢西樓豬啲回覆就覺得抵撚你唔見500蚊

打算等到一點，係上次嗰個收銀先至落去

人地大愛撚 唔好咁話人

放心我會講返結果同影番嗰兩張單出嚟

咁希望你唔會好似我咁蠢唔見錢啦

點解世界上會有d咁怕事既毒撚

做收銀有責任提

你自己唔記得拎錢 屈鳩7仔偷你錢？
On9

標題與內容不符 扣100分

唔係怕事， 只係覺得普通覆個cm你鬧我我鬧你咁好咩？自己又激氣人地有激氣

收皮啦大愛撚
又要上黎問 連登仔話報警又話唔想去咁盡
意見接受 態度照舊

屌那星搞左咁鳩耐落返去問未呢到底

所以我都冇打算報警，只係想拎返啲錢， 同嗰個收銀以後唔好再係咁就得啦

即係所有人提出既意見我都要咩都唔可以講，要就咁接受， 連商討下都唔得？
我諗我都有言論自由㗎

咁你行啦屌、妹下妹下又唔撚郁

上面講咗話打算等到一點，係上次個收銀先至落去
不過可能都未必撞到因為佢未必今日會返工

你都係想圍爐取暖姐

你都假定左個收銀拎你錢

都話要等到一點，係上次嗰個收銀先落去

咁我去問下都唔得？
咁你又點睇上面話要報警班巴打呢？

如果個收銀唔係到 你係咪唔問？

我諗唔到除左報警 仲有咩其他好方法

叫你報警又唔想報, 叫你同店長講番件事又唔知做左未, 咁你到底會有咩行動黎緊會做

咁你開post做咩

等一點收銀個大姐返工 就落去原諒佢

等、等個店員自己親手上門比返樓主

On撚9
自己都唔知有無拎，邊個幫到你
仲要話人偷
到頭來原來係你屈人就好笑
有單正常都拎左錢啦
拎錢先拎單架嘛

想攞返錢就快手去啦
之前聽人講7仔睇返CCTV係一件好麻煩既事，我估個經理最多都係叫個收銀自己攞返錢出黎比你

on撚9
咁做人法不如死撚左佢算啦
乜都驚一餐

真係on9年中見唔小 你都算係極品

個個比哂意見你教你點做 你就係度做葉問

人地屌你就話係度問點好做，大佬呀，人地咪教撚左你點做囉 又要話人唔中意咪負皮上一頁 你唔好咁撚樣啦 你老豆老母會傷心架

成班話報警都on9
樓主都話左自己急急腳走左，可能收銀比唔切
當真係比唔切，收銀都冇可能搵得返樓主
唯有等樓主返黎
但佢衰左冇同下更講
樓主而家去check實check到，一黎每更都會埋數，多左錢就一定係樓主既
二黎有cam,有找冇找都睇得一清二楚
何況收銀果個就算係老女人都好，佢點都記得有條傻鳩冇拎500
搵佢問返，做齊以上，睇cam睇到個老女人袋左d錢，或者佢唔比cam你睇，先去報警都唔遲，唔洗一黎就報

應該唔會傷心, 好大可能已死心

而家小學生都有銀行卡拎零用錢嫁啦？
屌你老母小小野都要上黎問連登真係咩人都有

On撚9自己唔記得拎錢都算
事後仲要驚驚青青
做人做到你咁撚廢

好明顯你自己問題啦
錢銀呢d野唔當面數清
自己都唔緊張

俾左你架啦 但係你自己飛左張落地下咋

問題係佢自己都唔知有無拎
就話人偷

上面都有巴打話叫佢揾店長傾, 係樓豬死都要等1點撞下手神見唔見到個收銀先再進一步, 同埋就算樓豬真係去揾差佬都9成9會比人耍番去叫佢問清楚7仔先再報

睇到你咁講已經冇打算追落去
屌你婆婆媽媽咁
500蚊當係送比人中秋節食餐飯啦咁
真係膠都廢是派

同找少錢事後追一樣

你又想拎返又唔想報警
咁你講乜撚姐，收檔啦

唔係呀，不過如果去到都係嗰個收銀我直接同佢講咗件事，佢話好直接拎返啲錢出嚟嘅話，我覺得都係解決咗問題囉
定係就算佢比返錢我我一定要報警？

等一點鐘就落去

抵撚死, 咁撚多ATM 都唔知點要去7-11 拎錢

阻撚住曬

一小時前..

你銀行有扣錢時間叫佢睇返CCTV囉..
佢都會交更數錢架啦..你指出你拎漏左..佢唔會唔俾你..
打咁多字，人地識銀行轉帳俾你咩？

叫經理睇cctv

睇下有咩方法可以拎返啲錢，而報警係最後一個方法

唔係呀
你走入去嗰間7仔話想睇cam就得㗎啦

入面有私隱
點會唔使報警就任你查cam
你份人戇居都算
仲要無常識

屌你老母食屎啦
自己都唔撚知想點咁 蝕500蚊搞到咁撚辛苦咪報警囉
咁撚在意又開post 又剩咁咪報警囉 柒頭咪撚咁小家啦 真係好撚肉酸

如果真係佢偷
你原諒左佢 咁下一次佢又再偷咁點算？
唔係話你原諒就解決件事架

1. 要求嗰間7仔協助你檢查
2. 佢地冇人認而且check cam都唔見有端倪就放棄吧，應該係你自己整唔見
3. 佢地唔合作或者你發覺有疑點就報警

我發現啲七仔職員一時比單先後比錢，一時又比咗錢先後比單，一時有兩樣一齊比
不過其實都係我衰on9冇即時check清楚

自己on9話人偷

邊間7仔咁仆街!

呢個世界就係太多呢啲戇居大愛撚
啱就啱 錯就錯
乜撚嘢去得太盡
成撚日縱容啲唔啱嘅事

但如果啲事發生喺老豆老母身上我會落去鬧撚死佢驚你同啲職員

好心大愛撚嘅樓豬話唔報警

無警方要求 你估下人地會唔會睇cam?

你up乜鳩 比人屌到傻左

你哋都話得我戇鳩留咗啲錢喺嗰度所以其實我都有責任 一嚟就報警搞死人哋 加上報警其實我都會好麻煩

所以有第3點囉盲亨
不過可能樓主怕事唔敢報警啦

對唔住已是大人， 問下都有咀

你畀人通緝緊
所以報警會搞到你好麻煩

報警啦 到時睇老閉

正打算落去

但7仔有得睇cam， 仲會睇得好緊， 收銀個位影到實一實

驚驚驚 驚老母咩

樓主個名

講就咁兇狠，而家發生係自己身上就碌撚都不如

果頭先話做人唔想去咁盡，連搵經理都唔敢要左等右等 呢頭就鬧撚死人，救命

真係會行動既人洗鬼開po咩用下腦都知點處理

我嗰度最近嘅hsbc atm都要行15分鐘

樓豬用鍵盤攞返500蚊

睇左頭幾頁唔想睇 負皮左

屌一句到尾怕麻煩

生到你咁撚mean就真係慘

明白曬唔該師兄

Check cam啦
求個明白，或者還返清白比大咩都好

樓主on9一回事
但唔代表店長可以自己袋埋/用自己方法處理

報警啦，警察黎到都會想你地私了多

其實可以叫經理睇帶睇返
不過通常EPS得好少俾漏你
同埋你可以check下銀行戶口睇下有冇扣

題外話，如果睇完係你問題

我祝樓主生仔冇屎忽，中秋死全家

利申：做便利店

罪

唔好聽我講

做緊7-11
前排eps條友拎300掛住睇波唔小心比左500佢 屌那星

都話報警係最後一個辦法 睇清楚少少好無？

睇樓主講野d tone就係中學secrets嗰d質素黎

你要睇返人地真係偷定唔小心囉
你已經為你既唔小心承擔左後果
如果佢係偷左你錢，又點解唔洗承擔個後果
正常佢係要放係個櫃仔等個客返黎攞，再寫落更表度，或者放返入機等留個底，埋數會有記錄
佢做唔到呢d係佢失職佢有偷野既嫌疑，咁佢都要承擔返囉
當然要證明到係佢偷先報警，
你同佢都有責任既，咁大家冇心咁拎返錢咪算囉
佢有心既實係佢責任大d

唔係

咁我問完又會行動咁算點？

偷你老母咩 明明自己on9唔記得拎
7仔收銀大大個cam影住
真係落格有人少左錢返黎追一查cctv一定比人周到
我覺得唔會有人好似樓主咁弱智做埋d咁既野
上面巴絲比晒建議on9樓主又呢樣個樣
跌左錢都仲要婆婆媽媽就抵撚你死啦

Btw做過7仔經理自己係可以隨時睇cam
佢睇完自然會話你知真相係點
去問就得唔洗報警搵警察黎

咁1點鐘上黎全程文字live啦記住

收皮啦樓主
小小事都處理唔到
仲要串串貢

摺埋收皮啦

其實七仔應該有錄音cctv係收銀

埋數要自己比翻200出嚟 白翻工

好少睇果啲secret，原來佢地係咁？

正常一般鋪頭都會有部cctv對到正

就係預防樓主呢d情況發生

咁你行動咗未啫
講就兇狠做就碌撚
開post到宜家咁耐
你做咗啲乜

咁快就可以唔記得都算係奇蹟

唔撚明點解要等果個職員返黎
佢無講底比下更聽就一定有問題
唔撚見錢仲要等等等
諗埋拎你錢個人既感受 我真係無眼睇

收到

串串貢係你諗姐，我本意就唔係咁

上次同樓豬差唔多情況 我係美心買完包俾左500唔記得要找錢就走左 走先記得 之後我打去問返佢 佢話check返條數再睇cam 之後俾返我

有冇分兩次碌啊？

連登真係好多小學雞，完全唔知想點

樓主你依家即刻去問喇屌
等乜撚野1點個阿嬸返黎者
你要搵既係經理,同佢講哂成件事經過,佢唔合作串柒柒就報警處理

依家你有單據喺手,證明到你有拎過果$500而你又肯定冇攞到
你就算報警都只係想拎返錢,而唔係針對果位阿嬸
咩唔好去到咁盡

有次拎一百個收銀比左張500我 我呆左咁問佢佢先知

屌 之前增值八達通，入二百
點知佢收我二百入得一百
好彩拍卡入留意到，返去一開頭佢扮唔知
之後無啦啦轉口風話係佢入錯

樓豬要長命百歲呀 社會就係需要你呢種人墊最底

咪就係囉簡單直接、自己錢都唔撚在意又要考慮職員感受我真係頂樓主唔撚順

咁簡單既事都要放上網問人點

咪問返間鋪有無多數 再比單佢睇

佢話無而你肯定自己無拎到或唔小心放左係其他地方既 咪報警處理囉 等佢地睇cctv

呢d事真係成日有
自己拎一百蚊黎買野 之後自己失憶話拎500黎買野找少錢
果時重實牙實齒話一定係拎500出黎 發哂老脾 最後道歉都無句

你都on撚柒9

On9仔報左驚未

結論：樓豬弱智

又話人偷你又唔夠膽報警，上黎開post柒到無窿捐重想嗱返渣沙

on9?
店員一日淨係做你個單
一日做成幾百甚至上千單一定知你冇攞嘅

你有單又肯定自己冇拎
咁咪報警睇cam囉，咁都要教呀?

以前入幾百一定會叫佢比單 廢事錯
而家廢撚事煩轉埋自動增值算

當賣個教訓算啦

其實 樓主個名

就咁睇樓主d對答，我可以想像到樓主大約係咩樣同埋講野既方式

問人野
又唔做
又要串柒柒
等睇樓主玩無雙

報乜警啊 根本唔肯定係咪嗰個收銀私呑
成件事既處理方法好簡單
盡快翻去間鋪頭問清楚
如果係收銀問題 拎翻啲錢 完
咁大間公司 又有cam 又有錄音
員工自己攞印花都捉好嚴啦 更何況錢
同埋又冇證據真係佢「偷」
警察都未必受理啦

有晒cam都偷會唔會太on9?

一口就假定左係個收銀拎左
如果睇左CCTV佢冇落你格，你會唔會同佢道歉？

年中見唔少又係好似樓主咁唔見錢走返黎搵，最後係佢自己個袋摷返出黎

同埋唔好將報警呢件事睇到好嚴重，樓主其實出黎社會工作未？

試過係ok比人偷
有可能發生

1點鐘, 7仔
樓豬: er...我琴日eps你好似俾少左500蚊我wor
7仔員工: 下, 係咩, 唔知wor, 你有冇張單係手啊?
樓豬: 有啊有啊, 那, 呢到
7仔員工: 有單應該有俾到你架wor, 你諗清楚D, 再唔係揾經理查cam啦
樓豬心諗: 中秋大時大節廢時煩到經理又煩到我, 過唔到節, 都係算鳩數啦
樓豬: 咁...我晏D再黎揾經理啦
7仔員工: 哦

如有雷同, 實屬必然

樓主下次咪咁懶 去櫃員機㩒錢算啦

有畫面 肯撚定結果係咁

遲下痾唔出屎都走上黎問

處理緊
係第二個收銀，打緊比經理
原來呢間個經理長期唔喺度喺第二間舖

仲要諗埋個廁所感受

啲符號多到似落雨 好唔開胃

諗埋廁格隔離個人會唔會比佢D屎臭到, 要忍到冇人係左右格先痾得

同7仔講 經理睇cam
睇下到底係佢地人手腳唔乾淨定你留底左比其他客拎左乜都好 就係咁簡單

大把師奶話找小左20蚊都比佢嘈到要睇cam / 即刻埋果部機數去對
你一路搵籍口係咁縮有撚用一係就乜都咪撚做由佢啦
又要講到唔care 又好想要返咁
師奶仔都勇過你 你尼d人真係好撚7嘔心

會唔會麻煩到個馬桶
都係唔痾住

要浪費廁紙抆屎 不如唔好抆

經理長期唔係到係正常 長期stay係鋪既係店長

似呀

如果唔係，我會道歉啊

講翻少少情況， 啱啱落到去個收銀已經唔係上次嗰個
同埋經理長期唔係間鋪頭
所以佢就打電話比個經理，我就直接同經理講件事，佢就話佢可以返黎幫我睇cam，但佢要開會，要3點前先可以覆我知 我話好，但3點收唔到電話我就直接去報警。咁佢就話無問題，3點前一定比到電話我。跟住我留左電話
一陣無電話就報警

搞到人做唔到節你過唔過意得去

駁嘴了

樓主：咁又係 都係算數啦

自柒左又報驚
不過比啲驚做下野都好

咁抵你死啦屌你老母
寫左你名咖咩張銀紙
你自己既過失 但怪人?
條友比番你係人情 唔比你都係道理喎
再者所有人掉野落地好似係當放棄擁有權?

搵經理，佢實叫你報警，咁先有權睇cctv

佢on9係一件事
但拾遺不報都係錯

你咁講得咪當豪5舊畀佢囉

重開咩post問

多謝咁多巴絲比咁多意見我
感激

成單野未水落石出
講就講做人唔想去到太盡 又唔撚去報警同同經理講
但一開頭開勢開post標題就講人地係偷左
見開始比人屌就話唔係咁既意思 同之前食放題條死港女一撚樣臭格
你扮乜撚野認衰話引誘到人呀
你係咁撚林善咁唔計較既就唔會由開post到依家都偷偷聲
佛口蛇心就係你依d咁既仆街

叫佢睇cam
完

我都試過，我叫佢check 機，最後比返我。

假設佢收錢無錯
你果$500佢又無拎 出黎條數係多$500 即係負數
並唔係Short $500
佢唔入果$500落機咪無多錢

你自己當時拎漏唔知架咩

佢打返畀我話當晚入埋數的確係多咗500蚊
但唔知邊個所以冇處理到
佢而家就話可以我隨時過嚟畀返我
多謝咁多位巴絲意見

當時我後面又有人，又要拎住手上既野，我又有分兩次拎eps所以我都唔好意思要趕住走
所以冇留意到

連登仔連犯法行為都可以9up一堆野黎合理化

做男人做到你咁死撚左佢啦
500蚊係度搞咁耐

人哋唔係偷咗你嗰500蚊㗎咩
支持你報警

吹水台 - 係7仔比收銀偷左錢
有冇考慮下要同個收銀講句對唔住
就算唔當面都至少係網絡世界講番句啦

做個收銀仔就要俾你屈偷錢 真係慘
利申：前7仔員工

一件咁小既事都可以拖咁耐先處理到，真係唔知你出黎做野會係點

公開道歉啦屌你老母

未搞清楚就話人偷

人地而家有無偷你野呀？

垃圾囉 有事唔識搵方法解決 淨係識鳩叫怨人

仲要考慮埋偷左佢錢既收銀感受

老闆:客人條數收番黎未
樓豬:損人不利己既野我唔做架

你個名都叫我唔好聽你講

出到黎做野一定係好員工
-中秋節放工前夕-
腦細: 啊邊個邊個, 今晚幫我OT到11點搞掂呢份report
樓豬: 但...腦細...我今晚要同daddy媽咪食飯...
腦細:
樓豬又心諗: 咁做細既應該為腦細仆心仆命既, 唔通麻煩其他同事幫我OT咩, 自己捱下義氣good一聲食杯面做晚餐做埋份report, 唔好為難其他人啦
樓豬: 好啦好啦, 咁我幫手做埋先走啦
然後腦細同其他同事全部早走, 樓豬自己係office做report冇得過節

其實點解樓豬冇諗過會麻煩到大家既

點解要屈人偷？
你自己無數清楚 連有無拎都唔知 係你嘅問題
你只可以話自己on9
而唔係話人偷左你錢

仲有樓主d icon句句都加係想點

樓主呢？ 道歉呢？
潛撚左水

謹代表便利店從業員：

On9仔，屈得就屈仲要增加我地工作量

祝你生仔冇屎忽，中秋死全家

被逼害妄想症？無證無據話人
明明就自己無腦唔記得拎
跟住就走去怪人

偷偷聲開post屈人偷野
都已經好冇品
水落石出之後當冇事發生
做人做到樓豬咁冇承擔真係前世

報警

一日唔撚道歉我都要你個post長期頂置 屌你老母

張單好大遮住張500蚊紙？

張提款卡唔係你個名？

傻閪

道歉呢

自己唔記得拎=人地偷

樓豬已經極度深潛
連登仔對佢黎講只係一堆比個意見佢既契弟s

好撚失鳩望

道歉啊屌你老母

垃圾唔上水？

屌你一係報警一係去七仔嘈一係算數
你想點撚樣?

報左警未呀屌你

屌越睇越戇鳩 樓主又想拎返啲錢又想私了
但又唔撚肯用腦
好簡單你去七仔同職員講返成件事 你話如果我見唔返500就會報警，但佢肯嘔返出黎當冇事發生 咁咪得囉
大個仔啦學識自己解決事件啦

道歉啦屌

屈完人拎返錢就深潛
道歉都無句
樓主唔好覺得自己好好人啦 怕事又婆媽到死

一開始叫佢報驚條撚樣扮哂野講咩唔想害到人，實質就冇膽，之後係咁鬧人
結果比人屌多兩句咪又係話要報驚
講咁多唔係唔想害到人?
仲戇鳩係咩老豆老母比人吞錢一定衝落去屌到佢仆街 矛撚盾到呢
btw樓主智商應該90都冇

推撚到你老母見到你個閪仔屈人偷錢

支持各位狙擊樓豬
依種人得罪人多稱呼人少
唔係因為你有冇禮貌 而係你唔知自己邊度錯
推到樓豬反省

樓豬正仆街

自己on9就唔好賴落人到啦

推

一開始先入為主覺得人偷左，垃撚圾
返鋪頭問咁撚簡單都要開post問,弱撚智
7 仔都唔請你啦

樓主自己on9就唔好搞咁多野啦，仲話人偷你錢

心態真係好差
一定係覺得人地衰咁

其實係咪樓主自己大頭蝦無拎到又怕其實自己拎咗怪錯人 如事者報警咪柒咗 當買咗個教訓啦 呢到都有500句一人贈你一句on9以後唔好再犯

too long

你知唔知偷既速成碼係咩？

輕輕一推，btw, 大家唔好推

報警 check cctv 完
打上黎做乜鳩 咁大個人咁都唔識處理

睇返cctv

屌你老母啊

賤種 我實推撚爆你

道歉啊仆街

搵經理都已經得

推爆佢

潛左水喇？

條仆街有報應

有就有，冇就冇，講緊大拿拿五舊水，叫佢今晚清機睇下有冇多左$500

報警啦 點解會撐個員工

報警囉

做乜鳩

睇你個垃圾講埋啲廢話 曬時間

非黑即白？

屌樓主做野唔成熟又唔腦=撐員工？

樓主全家死晒上唔到連登？

過完海就係神仙 垃圾樓主

樓豬真係垃撚圾

上水未啊屌你老母

樓豬真係好on9
完美演活港豬典範

樓主我實慢慢同你玩

死撚開啦on9

就係樓豬呢d弱智仔，下次我執到野一定當垃圾掉落垃圾筒，唔會貪唔係自己既野，但係見到你呢d因為自己大意，仲要痿過於人就想你拎唔返，有個教訓。

太長費事睇

報警啦， 實check到

屌你老母啊 港孩

扮正義
一日唔查 一日都想大家偏幫你
歧視店員

推你老母

死弱智閪

睇完咁多個留言都覺得On9

唔通多左錢同下一更講就有用，可以即時比返？
通常要確保真係個當事人先會比
姐係要揾返同一個收銀
成日都有啲人明明嗌住你，都走連錢都唔記得攞

同埋接更，7仔通常係一個人清
我平時清完機接更既同事未返
有時可能淨係同經理講左而冇同下一更同事講
因為依啲唔記得攞錢既On9真係成撚日都有
成日都要追出去返比人
你真係估我長跑高手咩
我啲同事都遇過無數次

利申:返過5間唔同7仔，試過有人漏左成皮 跑到傻